%@Titre: Amérique Nord -- 2004
Deux amis ont fait des courses le même jour et à la même boulangerie.
\\L'un a payé 5,85 euros pour l'achat de 5 pains au chocolat et 3 croissants.
\\L'autre a payé 3,65 euros pour l'achat de 3 pains au chocolat et 2 croissants.
\begin{myenumerate}
  \item \'Ecrire un système d'équations traduisant ces données.
  \item En déduire le prix d'un pain au chocolat et celui d'un croissant.
\end{myenumerate}